地鐵啲細路真係好跩

踩住個乘客。
個乘客又冇感覺啞忍咁款。

小朋友黎姐。。。

捉住佢隻腳拖行一百米

而家啲老豆老母唔撚識教

已經見怪不怪，鬧佢父母，個父母仲大返你轉頭，旁觀者就掛住拍片

所以幾時都話，地鐵係社會文化氣氛嘅縮影，付出得越多嘅人，得到嘅就越少，無付出嘅人，反而有最多好處最多特權

有時燥底真係想送佢歸西

條女好似幾正

Agger